CSGO放SKIN 賤賣

$9000蚊一次過收晒去
TG：

推

依到啦，連登放skin畀人屌架咋

樓主好型。。。。

我用龍炮換

想比樓主支艾閪閪莫夫插到高潮

9000想收

我出9001

樓上出幾多
我出多
一蚊

其實skin除左外觀之外有冇咩用

炒賣
有d skin升到巴巴聲

拎嚟投資
買一堆再高位放

$9000叫賤賣
咁正常價應該幾多？

1蚊賤收
有意pm

蝴蝶刀果d升到成皮野，又真係供不應求

我出9200
有意tg:hugo1991

個invite係咪bug鳩左?

我出9500
Tg: hugo1991

三百萬收 唔好同我爭
tg:hugo1991

你收皮 我500萬
Tg:hugo1991

Pm左樓主
佢話放左
此po 已完